# Primer 3

Popuniti tok proizvodima. Svaki proizvod opisan je nazivom i cenom. Na osnovu dobijenog toka napraviti kolekciju stavki porudžbina. Svaka stavka porudžbine opisana je proizvodom i količinom.